想買返個 政府承認的 學位

有冇推介

最好係it degree

鯨大

菲律賓政府承認得唔得？

開大

支那學位！港共敢唔承認嗎

鯨大?

啫係？

Thei

VTC shape

OU咪得
前提係你過左30？
好似過左30先係憑工作經驗做admission

開大part-time交錢就入學啦

好似係要30歲or above先收

開大part-time 17歲就讀得
你讀得快仲可以早過學校其他畢業

Shape好似要20萬一年

Vtc 定Thei 比較好

就咁睇就Thei

Thei 咪又係VTC